點解吾搵鼠王fun帶隊澸鼠？

搵個局長？